點解你係都唔比我走

我同ex一齊左3年，當中經歷過好多野。係呢3年我用盡我能力去愛佢，最後都係比佢飛左，一次又一次，我總共比佢飛左3次😂，開頭一次真係痛心，第二次係傷心，到第三次我已經好清楚佢愛既已經唔係我，我坦言接受現實。話雖如此，但係個心仲係好難受，每日都好犯賤咁去check佢既所有野，睇到佢返工，識到新朋友，識到新男朋友。見到呢d所有既一切一切，其實你好多野都明，但人類總係犯賤，我鼓起左勇氣去問佢：你係咪有新男朋友啦？佢話係，咁都好啦，當係比個理由自己放手。我都話我消失，點解你仲要咁拖住我，你move on到 我唔得啊！
你放過我啦

你on9 姐

講得好

會唔會其實係你唔放過佢

Definitely right

你冇講佢點拖住你

冇，我一直處於被動角色，佢每次搵我我都會即刻去搵佢，佢唔搵我我都唔肯搵返去 講緊係分左手之後

我wtsapp啊所有野都冇覆佢，佢就打電話比我，咁我都諗左陣聽唔聽好，但係又忍唔到最後聽左，點知佢粒聲唔出，咁我就cut線啦。跟住佢wtsapp我話佢男朋友唔鍾意咁！wtf咁你打比我做乜 心諗

咁我承認係真係幾on9，不過到你真係鍾意一個人既時候，想避免都避免唔到

佢點拖住你？

咪揾藉口啦on99

delete晒佢d野，block佢，delete埋contact等你想揾都冇計

咁你好快唔會上黎叫春，係你自己心軟唔咁做咋，仲話人地拖住你，佢係咪同新仔上床扑野玩中出都要考慮埋你意見呀？

咪咁on9 揾藉口啦好冇？

如果佢有新仔，佢仲係咁揾你，更加證明呢個女仔正hihi黎，你咁都中意佢你唔你on9 係乜？係到叫春又揾藉口，不如諗下點拎返d自尊仲好啦

利申：兩星期前block左前度，佢仲單身，非帽事，只係block左佢對我對佢都好，大家都move on

唉 收到 多謝咁多位巴絲 block柒佢老味臭雞

超級考古 深同感受 巴打有新對象未